呢個咩電話黎？佢有冇犯法？

你唔會收足

我係雞

假結婚

條女把聲好甜